今日最後一刻，恆指成交1200億

大戶呢次有計劃要吸納港股，
星期一應該爆升，好彩晨早訓身入市98%倉。
今次信大師真係無窮人。

點睇得出有計劃吸納港股

唔識睇 打工仔渣住隻939 5個半入渣左兩年 目標七元

大師

臨尾果150 億

今日係好重要指標，要好好mark note。
將來好有用。

大戶已經吸撚晒貨要爆上30,000

派貨呀
托住大市，但瘋狂散貨所以咁高成交但唔升

都唔知點解有人理解為大升

冇問題呀樂觀sir，而家一路派貨一路升囉

生幻典尻尻尻

我都係禮拜頭開始開恆turbo 掃賭股

一個禮物6%感覺真爽

我開始掃左d二三線股
之前跌市入既call輪都開始有賺了

呢個假樂觀黎

個市有大師加持， 4萬8 都黎近呀

Msci